[全民厭惡計劃] 吉野家同各大商戶mon post人員 請入

您好剛剛有傳貴公司老闆對香港人唔住
但由於未fact check而一眾連登巴絲又十分理性
所以唔會濫殺無辜
但係呢...

倘 若 發 現 貴 公 司 真 的 不 盡 社 會 道 義 ，
類 似 以 下 內 容 將 會 每 天 傳 到 每 位 港 人 手 上 。

您知啦 隔離藍底陳師奶又冇腦既
佢理得您咩立場姐 日日見到有蟲圖就唔食架啦
不論藍黃 盡公民責任提醒大眾衛生常識係好應該架嘛
麻煩您向上頭匯報啦

以 上 嚴 正 交 涉 對 所 有 商 戶 適 用 。
全 民 厭 惡 計 劃 正 式 啟 動
如 您 不 盡 社 會 道 義
我們將以令藍黃兩方皆對貴公司品牌反感為目標

1. 真正撤回送中條例

2. 真普選

3. 追究黑警責任

都未話去到老屈 要出事圖肯定間間野都有

4. 釋放義士

唔駛咁呀樓主 好恐嚇feel

5. 反監控燈柱

你意思係吉野家拎隻蟲黎恐嚇我？

口乾乾，飲啖寶礦力先

本post不鼓勵任何違法行為

而家係中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

推

集思廣益
d藍底廢老廢中最憎咩

成日話罷乜罷物
兩隻手一齊罷 係咪好過一隻手先

平時賣抽水廣告就叻
底𠴱浸係咪同香港人同一條船先

6. 反信用系統

全民厭惡計劃
係罷買抵制既加強版
原理同光復屯公一樣 瞄一件事集結藍黃力量
比光復行動更好既係
融入生活人人做到

商場如戰場
公司同品牌係「軍事單位」
長線黎睇厭惡計劃會有效阻止資金流入藍方
原理同罷用中銀一樣

全民厭惡計劃
係一個被動技能
維持民氣
拉攏商家加入
一個唔覺意仲可以收tvb皮

遊行示威
係一個主動技能
要mp要儲氣
要集中火力聚焦訴求阻嚇政府

#20

#21 •• •

#22 •• • 分鐘前

#23

#24

香港人要同良心商家建立共融互助關係
壯大黃方無形經濟體

#28

#29

#30 marketing人才 出手啦

元秋689咁串？
好呀 鬥智鬥力吖

幫手推上熱門
呢步棋work

#33

#34

#35

#36

#37

#38

#39

#40

// 廣告巴打：品牌恥辱榜比抵制更有效 //

#42

#43

#44

#45

#46

屌 一起身見到吉野家又奶野 推post先

#48

好多人仲停留係和理非，仲未明個社會點運作

整整佢吖
得連登仔黃方罷食罷用邊夠
搵破綻 去政治化 搞走佢d藍方生意先work
平時買餸煮飯都係你個藍底老母啦是咪咁講

食用油：獅球嘜駱駝嘜麒麟紅桃喜鵲盈樂金鹿SS上等食油青島雙鴿西餅店：超羣